---
number: 315
identifier: 314.-aclaracion-anecdota-domotica
title: Aclaracion al ultimo episodio, anécdota y domótica
subject:
- D.N.I.
- Normativa
- Anécdotas
- Domótica
- Node-Red
- Orbi
- Router
- MikroTik
- Papá Friki
downloads: 878
filename: 314.AclaracionAnecdotaDomotica.mp3
datetime: 2023-11-14T13:23:29Z
version: 1
size: 8369358
length: 472
excerpt: Buenas muchachada hoy comparto un audio que me mandaron aclarando más porqué hay que ir documentado a la oficina de expedición del D.N.I., nueva anécdota y domótica
slug: aclaracion-al-ultimo-episodio-anecdota-y-domotica
---
Buenas muchachada hoy comparto un audio que me mandaron aclarando más porqué hay que ir documentado a la oficina de expedición del D.N.I., nueva anécdota y domótica

CC -- Una pescadera

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Una-pescadera-e2bh608](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Una-pescadera-e2bh608)

Podcast asociado a la red de SOSPECHOSOS HABITUALES. Suscríbete con este feed: https://feedpress.me/sospechososhabituales

Telegram: [https://t.me/wintabletinfo](https://t.me/wintabletinfo)